上面個N字圖案咩意思？

好
想整走佢

Nfc

thx，已關

呢個好笑

on9

應該要考個試先可以用手機

其實要諗下條契弟個連登ac 係點得黎。

🤔goggles?

Google goggles啊

文盲唔好出黎柒

屌，連登比人屌小學雞真係低鳩死

我好耐冇玩呢隻app
之前用 Galaxy Nexus 都仲有用